[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2572)

你老母波都入埋都未開

屌你炸

炸埋添

炸左

撚狗咁撚

炸得好

咪再刷

On9 完場前又撚一次

炸牙

屌 炸乜撚 又假希望

1001又唔開post 輸錢唔洗開post

炸你老鼠狗咩

嚇到我屎都咇撚埋出黎

屌你炸條撚，有無var

手機誤中sor

紅鑽gel 21射對1射

0:0信我就岩

炸完10蚊紅鑽絕殺

Dllm 唔開po

Sor你老味

無var？

假撚到。炸乜撚

好波一球都無 針死

9999999

補到幾時

ON9炸..

屌 今日d亞冠咁多9角

炸乜鳩

完場

4場入得3粒 亞冠好撚野

完左😂

Good 紅鑽cashed

紅鑽守得好加有運

Ky呢場又汁幾多

No goal cashed

連續2日 支那隊都撚手足
唔係仲買支那隊下話?

炸得好
no goal 練心就死

1射唔打假都冇人信啦

睇球探開心左1分鐘都無

下盤收錢全格🤘

無柒頭易到

屌你 點撚解炸

FT 0-0 9c

亞冠輸曬D錢 好撚野

9.5s咁都要平安鐘

越!

M狗又收錢
閪鑽CASHED

輸150蚊

針

越位啦明顯

位！

真係越左？

上海sp 北京 大陸狗唔識踢波

原本唔係主隊杯
係中國對家杯

下盤收錢

屌，佢唔射都入

中國無一個係無辜

cashed

On9大埔盤開唔到

屌你入咩鬼 半1全10咪好

頭先邊隊炸？

冇 都唔係佢射

主球證其實唔sure 可惜冇var

走啦 報假分

含大

可以介賭2日了

主

抖番晚先

主入左 球正黑走

屌你球證，手球又唔比

但佢隻腳有動作

睇慢鏡係愈左 射波果下個nigga已經越左位

咁都9角

好在冇買0.5/1

其實識慢鏡越果條友再踢粒波 冇var

M狗又收錢 易到

紅鑽冇射過cashed

波加馬輸490

射咗3腳 刷咗1個角

屌你國安fg針 針撚哂了

明黑鳩你 吹咩

屌你上盤針

莊家唔想4場1:0 炸走

大埔我屌爆你老母

再買亞冠我抄哂各位手足username

M狗

呢幾日亞冠未贏過

ky 北京S又贏 屌 木買

死球證

波馬都輸 今日又-2k
平注$300 都輸7注

亞冠角大好波

唉 支那球隊真係信唔過

練咗心93分鐘

你都狂中
Thanks dodo

琴日真係比老撚撚狗咁
買左第一，五球

球證黑撚左我個國安fg

依場太假

射果下舉左旗 無Var 係咁 旁證話有就多數有

我揀黎買啲波

ky 今晚仲有無

我幫佢出
8.5猁

呢排有冇中超球隊係贏到盤？

無Var = 垃圾波

拜狗平半又好抵買

有Var你班友又屌話操控賽果

-1啦

上輪恆大

痴撚線波

Dllm又輸淨廿蚊

ok gun

今晚有冇人買肝池

唔會選擇派咁會唔會捐？

阿積士場場讓到咁撚深 cos

Cls

好貪婪，半主好似都幾好啦

做乜唔派？賽果有爭議？

Cls 岩岩唔小心買咗jax角細 即場有無角賭

以後唔開post了
一開就輸

隔離野po 100%波
咁咪冇人要翻工？

派咗

原來夾角失敗臨尾要倒輸番兩注

有即角

即場大埔晉

今場jax 要買客加3了 唔洗留力咩

0:0

派錢的

狗會冇幾可有得賭荷甲即場，上季都仲成日有架嘛

今晚想要拜哥2串1巴 點睇

今晚利x里
有冇同路

咁不如買30 41波蛋

我有個燈神fd要左里昂

巴會大勝

降水加3

搵工未

Ajax 讓三球Cls 仲要無盤買

阿積士半場2.5b搏唔搏好

真 曼城都唔洗點羊都夠出線 開夠7球

巴五年主場未輸過

做老細

巴點同曼比

狗會咁好死開阿積士即場角球
一定伏到仆街

開埋tg 過千會員
又可見証

拜串巴
同你對哂呀巴打

今晚猁真係冇得豬

冇窮人！

中國隊場場斬輸，究竟有冇贏過

里昂

依隊巴仲讓到咁深咩？唔信美斯場場上身

CASHED

沖啊

薩爾c堡 10.5

牙朗得messy一樣得

牙朗>>>>>>messy

拜仁獨木舟?

邊個世一邊個世二？

點解利個晉級賠率低過拜

因為有作客入球優惠

今晚重心拜晉級

馬會入面banner捧拜狗

首回合0:0
利物浦有機會作客入球

BS交流

下一注 利記開到細波抽一位派

因為猁係大船
初盤係1.85 1.85

我

lm

Lm

B?

今後個個都利串巴？

同路
無理由4隊英超晉級

主場都入唔到仲想作客入

Ajax冇啦啦開即場
似有伏

荷甲有即場有角玩 少見到

4-0 你眼花?

5球先大波 唔叫炒

曼聯？

仆街 買左-3 之後出面d盤開始轉....

似細波細角

擺明加場波撚下你地狗

一定冇半大 唔洗買

波波泥連出利同巴

諾域治好似伏

LM

拜讓平半咁少派錢

猁9.5b 必定開出

ajax 半大3粒2.88 到底係伏人定輕鬆派錢

主其他都得3.8 好似開撚硬咁

拜未必90分鐘解決猁

今日Fat Fat

今年隊拜咁撚廢
Btw驚猁棄歐聯返英超同鏝死過

上場先伏完

LM, 睇好主定客？

歐聯冠軍點都威過英超冠軍掛

已經矛相熟既手足係波po

咁多年都無 唔差在今年都無啦

追唔到po有無人知 今日場墨杯咩事

歐聯贏過英超未，你話呢

見到ajax1.5半大都驚 仲要開2.5半大

角球中位11.5
太深

1999

打比x諾域治x森林x巴

利同巴大船??

Hi

Zentral gogogo

兩樣贏哂唔得？

同路

今日星期三咋喎ching

上星期四逼到仆街

頭蛇可唔可以比99%料黎呀

本身2.72上到2.88 你話呢

2.92了 放長雙眼睇下先

出面11.5b 得1.7水
狗會1.85
狗會做慈善派錢?

屌你一陣又話我燈

Gay bar?

鬼叫次次見你比都係燈左咩

施禾利入球細點睇

有event 啊

不撚出了

半大有3倍我即買

出埸99% 波
26 客

same

要半場3球

買+3囉咁撚易賭

四周年呀嘛，四周年都有警察查牌屌你老味

上季既話 其實唔難

咪就係

今晚重心
巴塞不敗

就算贏一球都輸全格

頭仔

下
點解唔係買-3

阿無野

對家教綀係stam

加埋無frankie de jong同施列冶
都係唔買

龜頭？

岩岩坐左時光機去左未來睇

驚？

荷甲唔買大都唔會買細

亞冠盃一蚊不屌

你幾時再開枱？

咩我姐 大家有份夾錢架

迪莊後備，炒得起咩

買咗侯城盤+客勝

半大搵鬼買咩 點半場入到3球

有無人買里昂客勝 感覺巴塞似大炒格

半大三倍啦

施禾利失39球喳喎，點炒呀

玩命小注半大了

荷界點買好

Try try Ajax 11.5b?

大注左 來吧

諗住買4點場拜仁生活好串巴塞黎明大波
大家比埋意見

入球大細4.5 傻撚左? 你估狙記咩

平注買咗

只作參考

半大唔洗諗
升盤高水就怕你咩

atv大船？ 上場5-5

2.5都要半大？

+3同路？

想買即場3.5/4 b

搏同上場一樣劇本 大波細角go

11.5s

留名等睇ajax秒goal

兩隊近10次交手最多都係得10隻角

全格抽1派$100

開4.5入球大細真係Cls

Sammmm

琴日曼都無咁多，呢場點都買細

半大已死

me!

3.5/4 高水少少入

阿積士禁屌

40心倍無入球

正路

邊有可能半場入到3球

留名

呢場走地好難買

All in主下隊收息

Ajax秒goal未
Ajax秒goal未

其實真係2.5細食硬

拜仁 里昂艇仔黎?

半大針

2球半都買

Ajax秒goal未
Ajax秒goal未
Ajax秒goal未
Ajax秒goal未
Ajax秒goal未
Ajax秒goal未
Ajax秒goal未
Ajax秒goal未

快入啦teddy

半大呢 $10都呃

3.5/4 1.9水先入

入還入 刷角還刷角 兩回事黎
入波咪刷

Ajax秒goal未
Ajax秒goal未
Ajax秒goal未
Ajax秒goal未
Ajax秒goal未
Ajax秒goal未
Ajax秒goal未
Ajax秒goal未
Ajax秒goal未
Ajax秒goal未
Ajax秒goal未
Ajax秒goal未
Ajax秒goal未
Ajax秒goal未
Ajax秒goal未
Ajax秒goal未

呢個真

已經有

四分鐘都冇波入 半大針得啦

半細又cashed

All in Ed 希望會贏 推到英冠

疤其實係咪讓淺左？
Psg都讓里昂2球wo

0.5b 有幾多？

HKJC主勝都1.06啦

3.5了

3.5/4b 針

我覺得里昂冇04咁樣俾鏝炒 就算係往績都係食里昂 但07 09既巴邊有得比

平時啲聯賽穿10幾20場過關應該幾好分

1/100

ajax肯中出人老母未

屌你老母禁屌唔入有撚用

就快有3.5足水

me

大波又針

手痕入左ajax 3.5細 等爆

等角算

入波未呀牙積士

角大？

冰角plz

直屌拜仁主w

唉屌冇咁嘅料半大就開返1.5b算啦

客入1粒啦

最好係咁

同路 又要練心

半大兩分鐘搞掂啦

你鐘意咪買囉1.04

哭 呢場似細 中左伏

8.5角大有無人跟

On9 半細派錢

Ajax班撚樣點解會有大球會想要，半大都開唔到

客入1粒先大到

成班係到散步

1:0都係3分，入咁多球做咩

角大已死

Ajax goal未

開番1.5 低水半大仲好啦 2.5 笑死人咩

跟

對家已經換龍

4.5入球大細 笑死 半大2.5

妹到仆街

仆街又中a jax服

1 PSV Eindhoven 25 20 4 1 78 16 62 64

2 Ajax Amsterdam 25 19 3 3 86 20 66 60

可能最後要GD分勝負

成班都唔志在荷甲冠軍啦，下年都俾人拆骨

Ajax ng有1.11

唔入波 咁刷得角未

買左=冇波冇角
冇買=係咁45678

9.5s 冰角唔該

咁早就換龍門拖時間

個龍咁勁
唔換人點入波?

c和利 買和了

截得 訓醒對答案

半大係咪真係針得

神射手反而俾人對面2-3個招呼 全部死守龍門陣
4.5S 穩

ajax大既係咁 細既又係咁 屌

Ajax好撚古惑 一係冰角一係456連c雅 正撚樣

3/3.5跌得快到

半細收息易到

20 分鐘0c 好撚野

1.4

開1.5 1.85都唔過份啦

Ajax踢最尾30分鐘

2.5兩倍先買

想落街買薯片但冇錢

8.5b去了

角大初盤11.5

8.5b有同路嗎

半主都無？

買半大就一粒都無 買半細就爆鳩硬

好彩細注姐

下盤角細gel得

笑撚死 半大2.5球

whatsapp ig 壞晒 專心賭球

半和成四倍

屌你 唉 大波針

11.5 半大 針

開始

停c 間

8.5B 足水兩倍 有冇人上船

2.5/3S?

上唔切 屌

入波咪ajax..

1c

上了

應該半場1:0
下半場開4.5大果d

40倍無入球係咪要開出

8.5s jump

阿積士入味

26' 1C
90' = ?

半大

屌你咪話3球 1球都唔撚入

開即場 加上荷假 似無入球

1角了！

11.5b -11個

唔怪得2.5半大係咁回水啦
根本都唔會有波既 開到300倍都係咁架啦

半大只需.......

取消關注

入未

70分鐘開個2倍主FG
殺無入波 狗會大賺

睇壞眼既波

點解會開到11.5初盤

Ok 刷角入波

呢啲波 1000倍都唔會買no goal
俾狗賭

屌你老母阿積狗點贏皇馬架

痴線 仲0:0

4。5s咁牛

90+2 1:0

1:0

10
-2

屌你 30分鐘1粒 半大jump

-2

入還入 咪撚刷爆我11.5s

快啲入多兩粒如果唔係全隊唔洗旨意去大球會

早左咁多入

半大 快

半主

比多4粒ok?

繼續入

無人包尾柱 入得易到

劇本

Can’t 3.5/4 b想全格

主勝仲有1.01

屌你刷咩

1分鐘入1球 半大easy

咪撚刷啦屌

刷角未呀屌你ajax

入唔切7.5B

客Ng 同路Any？

3.5/4b未

想買個8.5大夾夾佢

半大未

唔會刷角

應該會有7.5

一腳都未起過喎
起碼2:0 先買啦

真 一定要有4球

11.5S仲可以放心食麵

刷角先啦

半場應該要有啦 屌

半場得1球

11。5s 8.5b

結果1:0到尾

半大只需

屌你山寨王得一粒？對皇馬都三粒啦

憑咩2.5半大

馬會係咪on9
低水半大實大把人買
開2.5真係趕客

3c

半大jump

買左$10諗住聽晚可以麥記加大 molamola

半場3c真係好炆

琴晚PSG 0:4殺咗我波蛋 今場3:0中啦掛

想派錢

11.5s頂住

11.5b

唉屌你老母阿積士

客隊打得積極其實做咩姐

9.5s

Ajax咪刷

刷佢老母

用左成副身家買左包大薯片

半場2粒都冇 武器大師喎

開到-3 一世ajax球迷

上半補4

半大
半膽2:0 3:0 4:0針

球證又殺角 7.5b已死

係

讓和

荷甲 10/09/2017 阿積士 3:0(1:0) 施禾利 - - -2 贏
荷甲 25/09/2016 阿積士 5:1(2:1) 施禾利 - - -1 贏
荷甲 03/04/2016 阿積士 3:0(3:0) 施禾利 - - -1 贏
荷甲 05/10/2014 阿積士 0:0(0:0) 施禾利 - - -1 輸
荷超盃 04/08/2014 阿積士 0:1(0:0) 施禾利 - - -1 輸
荷甲 15/09/2013 阿積士 2:1(0:0) 施禾利 - - -1 和

4c

5c

係咪冇左de jong冇人串連

又報假

Fake

?

4ccc

屌你

9.5b

我屌你 Ajax 得1粒

On9

-5C 聽日有無早餐食睇佢

8.5b 11.5c

3.5/4b 似針了

+3盤

1.5粒大都做唔到
仲2.5
要左初盤4.5大
有5粒一世球迷

開1.5半大仲多人中伏

我即場買左3.5/4 想死

1.5b@1.65死幾多人?

咁衝動

冇錢買英冠了

角球今場9 10 11個夠

報假狗點 block 都block唔晒

我真係買左架 你果張係人都知上網搵架啦

買個老麥 等睇波

可能要買2個

Ajax贏4球一世球迷

10個都唔夠我食，幾日無食飯

10.5s 見到你都跳船了

阿狗晉級想轟

候城 屎督城有冇人要

阿積士呢場大波冇啦

2-0死幾多人 ?

365係咁fake角

2.5/3

8.5 1.95上

阿積快入啦

阿積士大波叫都冇得叫

其實已經12c 佢地睇緊張家輝扮阿積士

555

正 馬會精選
一有即場 阿積士都閪

6c

6666 比多3角

9.5s 10.5s穩了

7.5b見到羅蛇出9.5b 真係睇都唔使睇

主入多三球可以嗎

伯明翰主勝

最高水去到幾多？

上次開係俾人炒主其他

3角快

咪撚刷啦客隊 成隊廢閪仲想入

我唔希望再有角球出現

繼續c

阿積士即場一係俾人大炒一係小勝人，屌你老母成隊垃圾

快刷角啦

Cup左蝗唔洗打假波填數？

2.5

贏波都假波

冰封角20分鐘

454刷貢快 點頂

2.5 大都唔中
今晚唔玩

垃圾Ajax

咪停角啦

打真軍半場已經炒3粒

65分鐘1粒？

又停c

踢完皇唔攰架咩利申出左客+3

777

11.5b 重燃希望

8.5跳船無望

唉 英冠冇錢買了

2more

Ajax人地角球cup你唔係唔刷呀

一係就唔好入波
開個無入球黎

11。5s練心

8.5s跳左

9.5s練心

2/2.5 b 要入？

大細睇黎要等到1.5/2B 先入得

客ng 好似唔係完全冇機

出hunter啦

老老實實真係覺得荷甲三雄成日踢假，歐聯八強球隊會俾隊垃圾飛燕諾大炒

8c

差1

差3粒

快d整多隻達陣

係咪已經冇人屌大波
全部要屌角了
要20分鐘入多4球

咪撚再刷啦屌你老母

阿積士都敢買細

角呀

上場7c

11.5細

停角了

角膽11

goal?

四球對阿積士根本濕碎，咁都開唔出

屌你11.5 9.5s 呀 仆街

20分鐘比隻角年

大波慘死

有睇直播都唔會買8。5s

2:0完埸

9.5s 10.5b 開10個屌爆你老味

-1c

刷角呀!

點撚解唔出迪莊

完肯攻 先唔理入唔入到 d反擊有d威脅

一角快

9c

9c cashhhed

比多2c

10.5岩岩好跳到

8.5 cashed

Pk我個11。5s賽前

11.5s 8.5s

上緊天台 響多三下就跳落去

等緊你2:0呀

球證殺左3隻角 賽前11.5s本來一早就要爆

咁多機會唔跳船

喂停啦，鳩猜啦屌

Yeah cashed tgt

我都ON9左... 應該買9.5S 對沖下

10.5b

8.5b

啲山寨王就係咁撚樣，完全冇路捉，psg同ajax
成班大帝睇心情踢波

10c

10

-2c

又係因為貪心想等足水所以跳唔到船 至少爆兩注

10c 驚到賴屎未

想死

黎多個

喂 阿積士都係唔好同psv爭冠軍啦
2哥嬴13 嬴得1球
講出黎都比人笑啦

買撚完

11.5s屎已懶，冇補返角大

等下次再有飛燕諾vs阿積士/燕豪分
一定重注飛燕諾
等vps教訓下班賤種狗

C禾利班撚樣完全係輸少當贏

屌你老母 唔好刷角啦屌

荷甲真係一大堆賤種狗

1:1

爽

1-1

11

唔好送角啦 都唔識踢波

1:1 是但撚， 仆街死啦阿積士。
刷撚飽佢屌你老母

讓3球

ajax -3

10.5s 頭1派100

客NG 搞掂

STAM有料到

抵你死阿積士唔入波唔撚洗有得拎冠

(笑

11.5s爆撚硬了

有撚排刷

Band!!!!

8倍幾ng

8.5b cashed

客ng 有無10倍

幾個人話爽

9倍幾

10.5s頂實

垃圾ajax

cls

Ajax笑死人？

杯撚埋佢班撚樣！

頂撚住呀

客ng一落飛就入波
假到

首先要有買 邊估到係ajax被追和

10c完啦，等手足派我

爭D1:2

反cup佢

等唔等到高水11。5b

C禾尼反犛快撚到

真係抵撚你死阿積士
不過馬會開親阿積士即場都冇好野

請10分鐘入3球

有冇手足入左90倍杯

客隊要守和 妹到完場，所以10c完

6:1

我睇完呢個cm買左少少客ng
戶口零頭 幫補下

召喚緬甸總理 ---- 廷覺

仲讓人3球

宜家主Ng啦 賤種隊應該係咁贏2:1 一粒Hea完

我自己鳩up完都買左兩舊
回返晒角細d血有突

客+3 點輸

仲有1c比埋我先啦屌

決定左等陣唔買盤
買角算

收左錢啦

5:1有無人gchi

停角呀

你個後衛腳咁都射

怕會冇咩

1c!!!!

買左幾多細？

gel得啦

求下冰封角我想贏錢啊

屌 垃圾Ajax

彩都派埋

11.5 s 入

+3定過食炸彈

屌買緊11.5大=.=

入咗10.5s好想反手all in 11.5b

買9.5s針左 補10.5b 依家開得10個

呢個真 11.5B Go

去買M記啦

11c

下年走半隊應該都唔旨在個荷甲冠軍

買角細咩心態 望住場波俾人爆

Jump

2:1

假球

2-1 唔要了

又被佢攻得入
又可以妹到完場

爽手入多粒開大啦阿積狗

幾分鐘入多2球 唔該

派唔到了，慘

陣間利記受讓阿婆波?

打架

11.5s都要輸 on9

初盤大波仲要入多兩粒

Ajax係要比人屌一粒先肯攻

輕鬆輕鬆cashed

想4

2-2

幾驚越位

gel

幫手Gel 頭

2.62 幾時買

LM先

買完一秒即入

主勝Gel

穩了

咁快gel

11.5s頂實

客隊上丫

3.5 唔好爆呀

我了

追得失球啦，點贏psv呀

Ajax 唔有2分唔要抵輸啦 當比佢老母做帛金

Ok

3分

都要先同分先得架

開13C呀

主win穩了

2.62派錢幾時有
咩料

rc

84分鐘

Lm一身蟻

補幾多

3

客rc

thx

應該入多球完

妹緊

無得買鳥

11.5s終極練心

11.5到底係B 定S ， 緊張

完埸

估撚到你狗會

算啦球證買左細，補得四分鐘都知冇啦唉

操盤手又贏

幾俾幾完 啱啱瞓醒

Yes

11.5s腳震到

狗會收到風開11.5角盤

入兩球加rc補三分鐘？球證好心咪撚買波啦屌你老母

11.5s 8.5b大勝

Gel 11.5s

11.5S GEL

輕鬆

11.5細咁都頂到

打比盤 有冇同路

嚇到我瀨屎

唔買波果幾皮野邊夠佢食

原來買角細個心真係頂唔緊

主勝 派錢

細波收錢我愛ajax 永無失望

屌你老母2:1 閪Ajax 贏波就唔攻

11.5先跳到船 又白跳呀屌

阿績士你都買細

派我

屌你買左11.5s
隻Fitbit 話我心跳成97
再買角細驚瘁死

屌你老母Ajax

邊有得咁計

見到主其他低過5倍買細波ok la

11.5s gel

一直都係
角大=叫到氣喘
角細=終極練心

都唔知客攻乜春
入1粒都羊唔到Ajax架啦

球證殺左幾隻 本來應該爆左

估到今場頂盡4粒
我愛隊又然

唉我屌 可唔可每場波都正氣 落足力去踢

Same 上到100 驚撚到

我11.5細架其實 角大黨間諜

有8。5b我買咗200 11。5s600蚊 嚇撚死

堤格雷斯最撚仆街呀我屌

屌你老母 垃圾球證

成年前 買左烏法1:0 波膽 100變1000
心跳120 最尾中左

已經唔識賭了 真的

我條5串15 差佢半主

有 林伯隊不敗

全部2倍 係得佢1。7開唔到

你一早放晒gif圖 不嬲同緊路

收皮啦

抖了 賭撚到心淡 冇場正氣波

Jax今場個盤4。5s太抵買 曼城都無咁誇

巴拜 2串1 有冇支持

下就睇總要足水 到今晚先得番1。6 1。7

Ajax係領先就hea先係問題 呢啲真係睇到嬲 屌你 踢波踢撚到咁 你話一日未完場未踢完90分鐘都同你繼續攻 咁我都得甘心 屌你隊垃圾Ajax踢撚埋啲養生波

ajax咁快就有錢派 即係迫我賭345場波

領先hea 之前d6比0點黎

今晚心水

YY 針左?

今場2-1 講唔通姐 垃圾ajax打假 鬼唔望你歐聯盡快出局

咪係 DLLM 打假波真係賭到心都淡

個個都贏錢啲莊一早執哂啦

要左森林

哇屌 差啲買唔切 轉揀哂盤

撚

垃撚圾Ajax backlisted

咁既波買阿積士 仲話睇盤有用

食撚滑嘅盤
狗會03:46' 先派

有咩可能會針 佢大戶

想轟落疤到

按左層樓落去了

有無清要咗打比
見佢讓平半專平手 要咗

Diu 買唔切 森林xNorwich

屌以為4點開波
冇買森林

我積留力

Me2

森林！

森林goal

好耐冇見kaaaaaaaa

屌

收錢

即刻goal撚左on9

去左挽大期

大船到 巴 連燈大船

10森林

Allin巴 今晚古天奴最少3球

$10都想買盤？